支共根本就係當武漢人係生化武器

習大大諗唔到用咩方法手段對付香港之際
武漢就突然黎個肺炎
全球都封鎖緊呢班垃圾支那種族既時候點解香港唔封？
因為落撚左柯打唔比封！等香港人活於病毒恐懼中！
等隻病毒消散後就個個都冇咁熱情去抗爭（雖然而家已經係）
呢步棋真係一舉兩得